香港01：放錯舊版IPHONE連結，連累大家集體中伏萬分抱歉

由於包括我們在內的網媒事前準備的連結為舊版，今次連累大家集體中伏當真萬分抱歉。然而各位訂不到也不需要灰心，因為在開售翌日，即 11 月 4 日，依然繼續有 iReserve 準時於早上 8 時開放，屆時只要用這新版本的直接連結，即可以訂購 iPhone X 啦！（只要 Apple 不再變招...）

好撚狗

唔怪得我㩒得咁輕鬆啦

做得好

擾敵

第一次俾正評共狗媒體

證明幾多傻撚睇01

笑左

多謝哂01 輕鬆㩒到4部，以後想再㩒到就難，要同bot搶

我用app都入唔到

呢d係戰術

睇還睇
用人地提供既野

撚狗咁撚

01 肯定收左囉哥錢

Good job

叻 01

睇01正傻閪

撚狗成功

用app既多謝你都黎唔切

屌你老母

撚狗

用apps都入唔到

大家都輸

傻啦，唔該你就真

香港01有人睇咩

Fake到臭晒

咁陰濕

on9 01

哇屌佢仲咁招積

01真係好撚垃圾

咁公道少少講…今次 Apple 放條全新 link 出黎，人地又點知？
搭時光機同你寫文？

unwire 都係舊link

公咩道 冇link咪冇link 而家錯link在先 on9

link都要人地比

抵你搶唔到

其實全部攻略網都錯哂....得app入到

咪就係
01都叫做有道歉
蘋果日報同unwire扮無事發生

係，同事用app成功IR兩部AOS兩部...

新monday 條link 冇錯喎

01又伏渣打又伏
為咗部電話班仆街可以有幾賤？

無人叫你放舊link
叫讀者自己搵唔得？而家d記者係咪唔用腦？

跟住讀者會話：要我自己搵，咁我仲使乜睇你？

我就係中招個位

好彩我手機同時開住Aos 多謝01

大陸報